881剪咗條phone in講尋日中大

64前夕
仲無動於衷嘅都唔係人

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？
幫手推一推，等大家知道場杖應該點打

喊出嚟

臨尾中大校友講嘅真係令我喊咗少少

推